我開始明前線點解要死守（短文）

其實而家個個話黑警會做condom仔，下任特首會收佢皮平息民憤。最近發生警黑事年後，我諗法唔同左。各位有冇諗過，而家好多證據指出中聯辦有參與，如果中共要平息民憤，獨立委員會一早就可以搞啦，洗撚等到今時今日愈打愈暴力，無差別攻擊同警黑合作都出埋。

中共而家就係想用暴力壓制場運動，民意佢要顧及既唔洗等到今日，乜鳩智取呀，和平集會根本慢慢無用，尤其開始唔出反對通知書，佢下下唔比你出，你冇方式表達，行動又升唔到級，慢慢場運動就完。火就熄左，然後加快一國一制速度，吸食香港資金去續命。

大陸而家好明顯係要香港既錢去續命，和理非如果真係接受唔到勇武抗爭，我諗得番大罷工先可行，因為和理非開始同前線有裂縫，齊上齊落都冇左，前線升唔到級，人愈黎愈少。到時候和理非見反對通知書就唔會再敢出。到時候大家準備信用系統同送中條例，大陸咁多人，要取代各位既工作崗位可以話難唔難，易唔易，就算唔取代都可以壓制你。同埋用進入中國市場呢個賣點都有機會吸納番好多外資繼續留係香港。

希望大家再諗下我地係唔係要陪前線留守！

推